呢啲人會唔會同隻貓扑野

懷疑佢平時會比條撚隻貓飲

blocked

動物撚真係岸尻尸弓

好似腥港人

放開隻咁得意嘅貓佢 等我黎

想知道答案嗎？小編已經inbox你囉！快去看看吧！

加拿大嚟下嘛